乞衣無恥kol SPOOM CHAN昆followers 錢買名牌換新衫 (7)

上回有兩個好精彩既護屎手(屎盤/牛生)?

忍唔住cap低曬
矮屎duckduck佢本人應該係把口嗌光復香港但身體好誠實嘅人

鬼拍後尾枕左兩次
應該日日食m記同搭黨鐵

強調幾次正係follow佢咋 唔係忠粉
但好清楚佢post過咩story同youtube片

精彩留言

彈出彈入

credit: 點呀何寶榮

推唔好俾佢停 大家記得unfol+ report

大家今日report左未？

Hello 屎盤 我地仲係到呀

[屎盤 我哋輪着做樓主收你皮呀
快啲搵多幾個連登account上黎一齊提供笑話啦

credit : 急凍太陽

花生整合乞衣無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(4)

屎盤大話整合乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(5)

新黎既朋友仔可以係上面追下post

credit : 我是痴線西

大家記得去留言

各位絲打一齊加油
追擊屎盆直到永遠

大家上呀 唔夠多留言呀

辛苦晒絲打
繼續狙擊

Benefit奶屎盆鞋底

有兩個7 既post

辛苦晒 等左全日

Sorry我以為無人開開多左集中返呢到傾

幫推

希望班妹豬睇到我地既留言 唔好再俾屎盤呃到

等左全日終於有7

不過未開我都有繼續ig追架

Reply d 妹豬留言

屌諗住逐個妹豬Reply 點知全部都已經有痴線西留左言

Innisfree

Clarins

Lm食完晏狙擊
我法國我用痴線西ig喺benefit留意佢無del

Pr公司

Benefithk

Innisfree

Clarins

痴線西ig得閒岀下story
好多人睇

Lm!!

D pr臭八婆欺善怕惡
驚del ig post 引起更多人發癲屌柒佢

屎盤要cry cry了
冇得玩艾豬 但係又不斷見到我地係各有品牌度tag佢

屎盤你同我聽住 我哋打擊你唔係妒忌你紅 唔抵得你，而係你人又做作又貪心又白鴿眼又自戀又柒又冇誠信，唔好再諗住spin去你係淺黃同網絡欺凌到
你今鋪一定翻唔到身

初頭唔係好知你係邊個 見朋友like 就睇吓依條女係咩人，屌你老母成日開箱把聲都作狀到好尷尬 真係唔明點解你仲生存喺KOL界

@矮屎duckduck

佢同屎盤一齊瞓左？

拎印尼人少數族裔光環懶身分特別 算
姣屎燉篤白鴿眼覺得自己係明星高竇到仆街 算
扮自己野孩子乜乜柒柒點知原來又係去晒黑定曬白 算
抄同行比人踢爆又好似曱甴咁打不死 算
屌你老尾宜家呃人錢證據確鑿仲想spin走 你條臭西仲想甩身 我追擊到你徹底收皮啊今舖

我forward啲品牌ig post去痴線西story?

到7啦 又要推post了

主要benefit 同Sephora 呢2個del人post好仆街
玩微博咩下家

好 咁樣方便啲
一禁就有
麻煩絲打

Topshop

講真我真係唔會再買topshop 一陣買倒屎盆d二手衫

你今日舉報咗未？

係咪覆喱個post

Sephora 又del comments

Diu以後買野網購算
香港冚家都係仆街黎
一蚊都唔撚比你地賺

加油

仲有topshop hk

希望間公司既PR , MARKETING 記得mon 同 del comment 既辛苦
唔好再搵佢出廣告

真心唔撚明de comments 係做乜鳩
屌佢老尾 又開放比人留言又要del?????
佢繼續del我繼續留
追擊到永遠

翻工放工 追擊
去廁所 追擊
放lunch 追擊
食晚飯 追擊
瞓前 再追擊

諗唔明
一係就唔好開放留言
一係就搵多d 打手讚個brand 去cover
做咩要del

煲劇狙擊
食晏狙擊
po文宣狙擊

推

追擊完共港正苦 再追擊埋臭西屎盆

港共* 手殘

推唔記得整合開新

下次樓主可以貼返link講邊個post有咩整合
方便冇追嘅人

真係作狀到想嘔 未試過咁憎一條女 現實一定係八婆來

Sixtyeight 新post

推啊屎我要你永遠退岀Social Media

Sixtyeight又del留言 明明16個入到去得返幾個

Benefit 仲要講咩be kind to others 擺明串9我地對屎盤唔kind

個pr真係賤到火上加油

其實佢搞giveaway 幾醒 可以蓋過我哋啲留言 不過唔怕 我哋就逐個reply 唔好俾佢停

教材

仆街 係邊度？

同埸加映benefit 個po底下既弱能人士

Push

佢係咪冇用ig 5日

佢up乜9以為又有護屎手 原來弱智既

睇完唔知睇左乜係護ben手

護屎護到出晒面 把幾火
以後benefit 要重點追擊
睇黎屎盤好識刷鞋 竟然有pr為佢護航

report埋佢算

唔護唔得啦
個kol 係佢地揀既
依家爆左單野 佢地點都要死撐直到平息

點解Spoon 賺咁多都要呃d妹妹仔錢

想問痴線西ig係咪得story highlight咋？ post埋係feed可以等人一入痴線西ig就睇到

瞓前一推

推永不放過屎盤
大家keep住做任務！！

有7啦終於 睇你幾時收皮！

好憎benefit嬲到想公海出post

大家除咗係ig留言 都要繼續send email 唔好比班pr諗住隻手遮天
聽日我返工有時間會整合各大品牌email 比大家

貪心

Send email去總公司

瞓前再推

好

係咪佢ig個個

credit: 明唔明個道理

2019-20年贊助屎盤58個品牌一覽
Beauty & Fashion
Itcosmetics
Clinique
Olay
Pandora
Dior
Beautylabo
Makeupforever
Curél
Charlotte Tilbury
Liptiara
Bicelle
TooFaced
First Aid Beauty
Benefit
Shu Uemura
Swarovski
Hada Labo
Bare Minerals
Coach
Sephora
Clarins
Florentia Village
Moschino
Za
H&M
La Mer
Kenzo
Anessa
Estee Lauder
Revolve
Innisfree
NARS
YAMAN
MediLASE
Kusabana
Bioré
Sunplay = Mentholatum
Louis Vuitton
Louboutin
Chanel
Senka
Guerlain
Body Shop
Ettusais
Kiehl’s
Emilio Pucci
YSL Beauty
Neostrata

Lifestyle
Asia Miles
黑人牙膏
嘉士伯
The Fleming Hong Kong
The Peninsula Boutique
Watsons
Venchi
Diptyque
HeyTea
Skyler

另外media嘅角色好重要
點樣刻畫屎盤形象 / 搵佢出event係靠佢地
所以一定要send埋email
SCMP Magazine (絕大部分香港版嘅國際fashion magazine都屬於南早集團 會搵KOL出event)
Vogue (出event)
BeautyExchange (屎盤造作到仆街嘅訪問)

再一次感謝 明唔明個道理 絲打

Email template
Email subject: 自己寫 否則會比system filter走

Dear marketing/public relation team of [BRAND],

As a long-time customer of 品牌名, I am writing to express my concern over the brand's sponsorship of local key opinion leader Spoon Chan (@khengchan_) who has been criticised for plagiarism and dishonesty.

Since 2018, netizens have accused Spoon Chan of stealing fashion and photography ideas of other local influencers, including Pumpkin Jenn (@pumpkinjenn) and Tina Wang (@tinawzq).

Spoon Chan was also dismissed for selling second-hand clothes and bags that were marked up more expensive than the original in April 2020. Many commenters online believed that she misled the readers with the fake "original prices" claimed.

The respect for originality is of vital in the creative industry, while honesty is a fundamental virtue. It is utterly disappointing that your brand has selected such a dishonest figure to represent you.

I would be very grateful if the marketing/public relations team considers stopping any cooperation and sponsorship with the influencer concerned.

Please find the links below for your reference:
Youtube界表哥SPOON唔認抄襲挑戰網民齊來找不同！
乞衣無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫

A loyal customer,
你個名

痴線西ig box 或者依度

push

屎盤起身搵工喇

Push push

pish

benefit有新post!!!!

補link.

pr公司都出左新post 一齊來提醒下佢

不如集中push一個po

已經講左冇人理

早晨！推！等左你地開post好耐！

繼續推

早晨屎盆
我翻工啦 你搵倒工未啊

屎盤十幾日冇up過ig了

有，佢解釋咪up過囉

要開個fb page每日關注系列

推推推

得一個負評係咪屎盤你呀

推到佢仆街

邊有人嫌錢腥

嘩屌 講撚到好似受害者咁

屎盤早晨

將佢呃人嘅衰野講出黎就cyber bullying 佢都on99架喎 唔諗下比佢呃嘅妹豬fans幾咁慘佢真係成個格都好有問題 做kol教壞人
真係要推到屎盤你仆街

屌佢老母 扮晒嘢受害者咁
我哋都要勤力啲send email

好撚嘔心啊屎盤就睇吓仲有冇公司搵你合作 見一間狙擊一間

召喚英文好巴絲

又係cyber bullying
屎盤你有冇啲新意呀

屎盤諗左咁多日原來又係spin去cyber bullying果到真係好冇創意 唔怪得成日要抄橋啦

之前又話ig冇左係因為俾人hack ?
點解Spoon Chan 成日講大話？

睇完真係好撚嬲 當初扮晒sorry係到解釋 背後就話俾人bully 口氣大到呢 今鋪俾佢翻生仲得了

屎盤 我同你講一定會日以繼夜咁狙擊你 直到你徹底收皮為止

下個post放左佢啲呃人野同埋炒襲先 廢事啲人誤會？
跟住繼續追擊send email

抄嘢呃人錢就可以？有人出聲就cyber bullying？

妹妹仔先係受害者喎

呢條友面皮真係好厚

係咪要圖文並茂咁send email，圖入面列point
一間太長唔睇

你今日舉報咗未

可能違反商品說明條例呢？mark up原價 扮係網上搵唔番件產品 乜都話只用過兩次 俾人踢爆都唔肯回水收哂錢先講真話仲要淨係識spin去網絡欺凌
邊間公司會想用一個咁樣既kol黎宣傳自己既產品 唔驚日後有機會俾人告/投訴既風險？

大公司自己衡量下 代言人一有衰野都即刻俾人換啦 何況kol大把，唔搵屎盤咪搵其他kol 囉無謂冒險用個底花左既人

陳庚佑
係你賤格在先呃啲followers錢
又無自己style要抄天拿蝗同南瓜珍
你估你send email嘅影響力大啲
定我地日日去唔同品牌追擊你嘅影響力大啲？

叫咗你搵工㗎喇仆街

我都覺
就算佢話比人cyber bullying 啲客見到啲啲證據都唔會信佢掛 屎盤個名臭哂點唔會用佢
咁多人講你點會冇原因呀 屎盤

被呃既妹豬出聲就唔係cyberbully 啦

好似tvb咁 都係好多人留言搞臭左個名 所以啲廣告商好多割晒蓆

嘩屌 佢個人係賤㗎喎

或者我地啲留言都係focus返佢呃妹豬錢啲衰野
唔好鬧啲pr護屎住

香港海關人員負責執行香港法例第362章《商品說明條例》及當中的八條附屬法例，目的是禁止在營商過程中，對提供的貨品作出虛假商品說明、以及虛假、具誤導性或不完整的資料及錯誤陳述，以保障消費者。

Email入面整埋圖同證據

列點咁講會唔會好啲

屌你老母 一朝早又搞到我火滾

真係死不悔改喎仲係話人欺凌你 你唔使旨意翻身

Spoon Chan 16年已經俾人放左上「買賣家黑名單」

Spoon D資料真唔真相信d pr好清楚
係咪16年已經開始俾人cyber bully?定佢真係有誠信問題？
自己諗下

列點列圖

可以留言同email加埋呢個

that's why Benefit死攬住佢
琴晚個post都好明顯

嬲到我仆街
今舖一定全力追擊你到收皮

岩岩又出左新po好勤力出po

樓主pin this please

艾豬留言

平時benefit有無出得咁密

每當大家對追擊屎盤諗住鬆懈時 請望下pin message
重燃你想收屎盤皮既火

死不悔改 推到你仆街

介唔介意我放上痴線西ig

啱啱想去舊post搵返有佢電話嗰張cap圖
法國嗰個留言俾人report到無咗 即係牙庚mon緊post啦
無用㗎庚 搵工啦

啱啱搵咗好耐先搵到

繼續留言唔好俾佢抖

屌佢老尾呢條賤西真係唔死都冇用
我死前都會一直追擊到你個賤西收皮為止

補link:

@明唔明個道理絲

日日翻工send email
你條打把臭西

留上面呢2個留言去brand ig到

Lunch 都食唔落 屌佢老母個臭化西
好撚嬲啊屌佢老母

我會追擊到佢永無翻身之日

我就係擔心俾位佢入所以呢個唔知po唔po

hi 我諗喱篇列圖列point嘅話應該好快寫好
等等我

唔該絲打

講真我覺得要啲pr公司同啲brand割蓆 我覺得喺email要加埋屎盤極度有可能違反商品說明條例
啲brand點攬屎盤都好 高層都係好現實
如果話屎盤有可能犯法 啲brand唔驚死咩爭住割蓆都嚟唔切

利申 乜都唔識 有錯勿屌

我都驚 咁就前功盡廢
一係我地都反擊send 左email 先
打篇好official 加有曬證據既email 再廣泛地send去各大品牌

加油
等你

好嬲 留左幾個言都係淨係睇到一個

唔該你呀絲打！ 真相要擺係佢地眼前！

等你 辛苦晒
真係嬲到震呀

我都留緊
大家spin翻去屎盆呃人同抄人到
留上面果2個留言

大家留呢2兩個comments 上ig收佢皮

廢J絲都可以用ig account 配合
將件事spin翻去佢呃人錢到 唔係我地無聊八婆想bully佢
呢條臭西真係永無翻身之日

其實係咪可以報海關

下個post整合翻佢呃人加16年已經放上黑名單上頂
接住再放埋佢抄襲加坐地下加話人bully佢
一定要追擊到佢永遠收皮為止

貪完著數仲要扮受害者
同埋封email啲英文...以proofread過先send出去繼續r飯食嚟講都寫得幾差

好撚煩 郁啲又話bully
香港有freedom of speech架
而且你的確呃鳩人錢喎 唔好扮弱者啦賤人

Toofaced

奶屎benefit

68個ig有新post 大家可以快啲去俾啲意見佢哋

屎盤準備收皮啦

Btw 封信屎盆話會tackle with instagram team
所以我地既追擊唔可以淨係得ig
要再加大Email同埋諗下其他方法

不過佢阻唔到我地去邊到留言 最多唔俾人tag佢

Facebook？門市

一定send

點解咁多kol 但係偏偏得你一個被bully？
咪代表你真係好用問題囉

講事實比啲brand知就話係bully

寫完

大家點睇

有證有據指證陳庚佑你都叫cyber bullying???
你駁完我地 我地又再搵到證據駁返你轉頭喎
咪玩啦 爽手d直接收皮算把啦陳屎盤

7 Spoon

乜都話人地cyber bully佢
平時已經又作狀又抄人ootd
依家仲要衰埋呃人錢
呢啲叫斷正比人捉到佢做錯仲唔認
仲要屈返落啲網民到
一世都唔會買啲佢post過嘅老泥野.
各大brand/ pr 公司自己睇路

條友真係好識得氹人

佢宜家想同我地鬥耐性 想潛水潛到我地唔再狙擊佢為止 收皮啦屎盤

痴線講到全世界得罪左佢咁，啲語氣閪撚到，仲大牌過明星

我地大把耐性 會狙擊到你收皮為止 搵工啦 唔好垂死掙扎喇

喱個幾好thanks

真係仆街死 上面篇置下個下個再下個post都要置頂
係咁話佢個sales 係positive 但有班cyber bullies 屌佢好撚委屈 屌你老母正一死八婆快撚d死全家啦
屌你個西
你邊位啊冇做錯人地得鬼追擊你咩臭閪
我同你死過啊賤人

屎盤 Pr 睇清楚你係咩人架喇 好快無得撈

舊post啲圖好亂 我淨係揀咗一部分出黎
大家可以繼續加返

Email template
Email subject: 自己寫 否則會比system filter走

Dear marketing/public relation team of [BRAND],

This is a follow-up email on the brand's sponsorship of the infamous local KOL, Spoon Chan (@khengchan_), detailing the proof of her providing false trade descriptions during a recent second-hand sale and plagiarising other KOLs and providing false trade descriptions.

Please note that the following accusations are based on facts, instead of untrue stories.

FALSE TRADE DESCRIPTIONS
In April, Spoon Chan started to sell second-hand bags and clothes in which some of them have been marked up higher than the original price. Trying to deceive customers that the second-hand items are still new to use, Chan also claimed that she had only used the items for one to two times which were found out false.
Please note that the case has been reported to the Customs and Excise Department.

Despite claiming that she only used the bag twice, she was found to have worn the bag more than that, including a trip to Tokyo.

COPYING IDEAS FROM @PUMPKINJENN AND @TINAWZQ
Since 2018, Spoon Chan has been found stealing fashion and photography ideas from other local influencers, including Pumpkin Jenn (@pumpkinjenn) and Tina Wang (@tinawzq).
Fashion style

Hairstyle

Birthday ideas

A BLACKLISTED ONLINE SELLER SINCE 2016
Spoon Chan has been blacklisted online for being a problematic seller since 2016.

Every influencer who pays significant effort and genuine respect for originality is highly appreciated. However, under no circumstances are plagiarism and dishonesty acceptable.

It is utterly disappointing that your brand has selected such a dishonest figure to represent you. Please consider ceasing any cooperation and sponsorship with the influencer concerned immediately.

Best regards,
你個名

68個post需要大家

感謝絲打依家即刻send

唔該晒絲打

癲 日日翻工send
Email 之餘大家可以ig dm

明唔明絲可以post埋去痴線西91到比其他人幫手

大家會唔會考慮去嗰啲brand嘅國際版ig屌
屌鳩sephora同benefits hk唔尊重言論自由同顧客意見
左膠最怕
順便可以去dior屌埋 hk team成撚日搵屎盤賣廣告
本身大家嘅concern係亂入國際版好似好怪咁

其實我有keep住係diormakeup, yslbeauty同chanelbeauty到留言，我打返HK KOL 仲有hashtag返#diormakeuphk之類

因為呢幾個brand都幾恆常sponsor佢

其實係咪send去cs就可以？

推！大家覺得我置頂依個定乞兒屎盤篇email好

可以！

其實勁鳩
Dior YSL嘅luxury定位點會sponsor一個同時sell緊benefits, innisfree 嘅MK KOL

其實喱3個brand點解會sponsor屎盤...
搞到自己cheap哂
真係覺得睇屎盤嘅妹豬係target customer?

Dior 仲sponsor佢去trip 非常濕鳩

wtf? which post

乜都話由細到大

開左咁耐得一個負評
好7呀 7 spoon

2個啦

推呢個

係咪send之前舊post既email list

我係 搞掂 狙擊到天腳底

暫時send得個5個 上次都已經搞左我個幾鐘勁撚嬲原來佢咁多sponsor

搵返之前絲打整合既email
credit: 快啲賞花杏仁露

Brand
pr@itcosmetics.com
cs.estore-hk@pandora.net
beautylabo.hongkong@gmail.com
marketing@kaohk.com
press@charlottetilbury.com
inquiries@mentholatum.com.hk
mkt@bicelle.com.hk
customerservice@toofaced.com
enquiryhk@benefitcosmetics.com
shu.csc@loreal.com
@swarovski.com
@clarins.com
customerservice.hk.zh@hm.com
cs@lamer.com.hk
service@revolve.com
cs_hk@innisfree.com
cs@nars.com.hk
info@medilase.com.hk
manningscs@dairy-farm.com.hk
Eboutique.asia@christianlouboutin.fr
hk.enquiry@thebodyshop.com
neointl@NEOSTRATA.com
info@carlsberg.com
info@thefleming.com
enquiry.pml@peninsula.com
contact@skyler.hk

Media
rachel.choy@voguehk.com
inquiry@beautyexchange.com.hk
sales.hearst@scmp.com
press.beauty@ulifestyle.com.hk
info.beauty@ulifestyle.com.hk
elle.webmaster@scmp.com
elle.sales@scmp.com
advertising@nmg.com.hk
content@nmg.com.hk
girlstyle@presslogic.com

有冇人搵得翻post多次岀黎
我搵唔倒

原來有絲po左 咁我再搵多d新既

唔該大家
要屎盆收皮就落力d日日同我炸email
再跟手ig 留言加dm

屎盆真係要冚家都收皮

做緊

不知悔改 一定要佢收皮

點解佢仲有136k followers

有翻office 既絲可以幫手send 多d email

Sponsor 屎盤既bodyshop未有人狙擊呀

之前個封email既回覆

半島覆得幾好
Benefits, sephora同68班仆街PR學嘢啦

真係會睇

Body shop 都del comment 惡過共產黨同我上

其實覆一句會跟進好過del啦

串撚馬撚

屌 串到呢 同屎盤一擔擔 越串越激起我地狙擊既心

上啊

Benefit 為左保屎盤連自己個名都唔要，係好野既

正一死臭西 屌垃圾pr
講真死八婆先做 好人好者上倒位做pr啊姐既一撚定係擦鞋臭西

Benefit 新post出word puzzle 癲到

啲留言數彈出彈入 出邊有顯示其他留言 但入到去又係得2個係咪即係有del?

岩阿

勁勁勁

依家又睇到

陳庚佑
你今次一定會收皮

你唔使再係kol界打滾啦

Benefit都Like左我cm

各位絲打幫手過去整旺個場

講女人野咩都得架

大家如果唔想俾bk 班藍絲繼續一網獨大，請幫忙加入做會員及幫手宣傳下

親子講場：

見呢排d kol賣緊innisfree同acuvue廣告 屎盤係冇廣告定未出

點出阿直情會有反效果

市面上咁多整容無才能乞食beggar
一個個名臭咗咪搵另一個
又唔係不可取代嘅大明星
點解要保佢得罪啲客？

佢冷處理 唔理你地

長髮彩虹頭 屎盤之前自己speak up話早過tina整
叫痴線西唔好cut咗日期就屈9佢
(但係其他相就無回應)

我唔記得邊個po有圖
如果係真 會唔會skip咗個張圖？
費事有位比佢入 又話我地bully

就咁copy d圖出唔到既

寫去法國LVMH總部

咁姐係暗示tina蝗抄佢啦

Kielhs

屎盤點解得一個護屎手

屎盆啊屎盆 點解開到7都仲有百幾個正評
雖然我都知你好撚黑人憎

屎盆好得閒用ig like相 又唔po story

每日任務
1) report spoon chan ig
2) 留言！ 全力追擊dele cm 既含撚公司
3) send email

屎盤收皮

佢係話fing頭個動作佢出post先 但tina早過佢整彩虹頭

推！！

Pish

邊個brand再sponsor 呢個乞衣就罷買邊個
忍咗佢好耐
日日淨係識得影邊啲牌子送咗啲咩禮物俾佢
0 review, 轉個頭就攞去賣
唔明點解d pr會覺得啲人睇完張相就會吸引到佢地去買

其實其他YouTuber都會咁做 都無咩好感架喇 但屎盤性格特別作狀 拍拖想公開又搵粒牛油果遮住全程 扮晒野咁

屎盤 狙擊你唔係bully你 係你真係太黑人憎

我日L日上去留言

留左言未呀

仲有呢間令屎盤變黑既collawhite

佢仲問人見到屎盆聯想到啲咩？屎盆擁有古銅色肌膚女神之典範？
你係老泥之典範啊

Benefit 總公司ig係咪us個個

咪佢同牛生囉

咁要幫佢推下post先得

呢個post 同埋屎盤個post都del左

推！
屎盆學下野啦 人賣衫你賣衫
點解天娜蝗無事你有事？

推到佢收皮

早晨屎盆
我準備好send email 啦
你打好cv搵工未啊

早晨屎盤
我都腥緊email喇

我離喇

奶屎盆鞋底既benefit 需要大家

仲有Sephora

留言呀 咁少留言收唔到佢皮架

臭西垃圾benefit pr又del comment
大家上啊

lush成日送浴球俾屎盤浸老泥 上呀

屌 又del曬啲留言

Email係？

spin去共產黨嗰邊
del客comment

del留言

支持
唔尊重客人意見
唔尊重言論自由
惡過共產黨

咁email 要打多段講de comment 既問題

每日一推

pr@benefitcosmetics.com
social@benefitcosmetics.com
northamerica@benefitcosmetics.com

推！仆街benefit 以後唔會幫襯

Toofaced new post

日日推 推呀推

屎盤仲想翻身？食屎啦八婆

兩個負評係咪就係矮屎duck duck同埋唔想再講了？

叫佢地睇下屎盆ig最新個post d cm先啦
A group of haters.... 如果你真係無問題自然有好多人幫你講好說話 但好似一個幫你既cm都冇

佢連買打手都無錢
咁得閒好心佢自己開返十個八個accounts讚自己啦
39J 都仲有啲妹豬問佢近況同話miss佢
屎盤連39J都不如
多嗰一倍followers可能全部都係俾錢買

屎盤又話自己嘅sale有好多positive留言 佢一個都show唔到出嚟wo

大家覺唔覺得Benefit 啲Post up 得好密 一日幾個 可能係想密啲Post 洗走之前痴線西啲留言 其實暗地裏洗走我哋啲comment [/size=4][/size=4]大家知道之後 唔好放棄啊 放break 屙屎繼續追擊

屎盤搵緊工未

benefit hk 惡過共產黨
全面追擊

追擊到benefit到天腳底

揾到工未呀陳庚佑 定係改名叫Fork Chan重新做人？

又上左熱門 唔洗search屎盤個名

個個po都上熱門

繼續追擊enefits 收皮

每日一關心
陳庚佑搵到工未？

放工 繼續狙擊

幫佢倒數！

屎盤

點解少咗人留言！！！

有留！
推爆去

大家唔好偷懶呀！屎盤收皮指日可待架喇

我要個post keep住係熱門！

etude house 新post

人呢

食完飯好過黎啦

係咪即係割蓆

哇 入去讚下佢地跟手再tag埋奶屎benefit

Bareminerals

冇人留言既

來緊

已經又出新post 上呀大家

大家入去tag benefit topshop Sephora

去呀大家！好少人留言

Link

留左言應該暫時都唔敢再搵屎盤合作
失業喇屎盤

再次證明留言真係有用 嚇到屎盆瀨屎係咁seems email 奶pr鞋底

Email 同埋 ig留言要雙線追擊啊各位

大家要keep住落力啲 最近啲留言真係少左好多

好似自從喺ig fb email狙擊屎盤開始 個po就推得慢好多

Email ig 兩樣都要做
一鬆懈屎盤就會出番尼架喇

真係 一出返黎就好難再有位入到佢

68呀又係 提下佢唔好再請屎盤去trip

留完啲言一個都睇唔到 搞乜

68 pr 好勤力

到宜家都係得兩個負評咋

麻煩大家要繼續努力！
屎盤一出番尼就要再等先再收到佢皮
你同我都唔想再見到佢係KOL界 就幫幫手每日用搭車去廁所食lunch既時間 一齊report ig 係各大品牌留言同send email 到總公司

繼續努力已經成為每日既to do list

我要個post開到10！
屎盤冇post艾豬story一個星期未

應該岩岩一星期 見佢一個禮拜前speak up

矮屎fuck fuck呢？

好想同佢傾下計

佢話唔理我地啦

義務律師幫咗我哋咁多次
今次到我哋幫返佢地

（緊急）今次到義務律師要我哋幫

大家要繼續send email留言

我唔想見到佢翻生

屎盤你搵工喇

以前對spoon無乜好感 中意tina多啲
近幾年反而覺得tina好撚作狀 覺得spoon幾真
自從知道tina 係手足抗爭緊仲係條街到街拍
又飲喜茶 又港豬到pk 我真係憎到佢仆街
當時好多人追擊佢係喜茶妹 不過追左幾個post就收皮 喜茶妹繼續賺到盤滿缽滿

我覺得wardrobe sale有一半係誤會有一半係佢真係貪心想呃錢
如果因為呢個原因追擊左佢7個post
Tina更加係罪大惡極 唔可以放過 佢先係最應該收皮最唔值得原諒既Kol!!!

首先追擊左匙羹先

Spoon 夠食藍店啦誤會有心set高原價使用次數又勁講大話都誤會

一啲都唔覺得佢真

真係仆街就係啦

屎盤 係咪諗住spin俾期間限定bae
真？屎盤出名最撚作狀喎

利申都唔鍾意天拿蝗但更加憎你呀 陳庚佑

老泥個人同佢做嘅嘢係有種想令人想一把車埋去佢道嘅魔力

真係 佢做咩都無好感 觀眾緣既野做幾多野都無得搞

依家淨係見到佢個名都想煎把佢

唔使急
一個一個嚟

對比起Tina 算比較真

最作狀個個點都係屎盤囉唔使spin去天拿蝗到喎
不過你唔想放過天拿蝗既話可以另外自己開po狙擊架

因為工作需要得閒有睇下佢ig 但自己無follow過
以前有睇過下佢YouTube 但佢把聲真係好難聽
又唔識講野 表達能力又差 冇辦法睇完一條完整既片

唔係想spin 純粹比較下 發表個人感受姐

乜原來咁快一個禮拜

我庚

你應該諗多咗

視覺上Tina 靚同乾淨過老泥屎盤好撚多
如果想追擊其他人麻煩開新po
呢度主打係要屎盤無得翻身
唔駛幫佢洗白係度踩其他人

勁奇怪係咁要踩低其他人抬高屎盤
就算其他KOL係垃圾
都唔會改變到老泥屎盤嘅垃圾地位

天拿蝗同屎盤都係屎 宜家打蛇隨棍上搞左屎盤先啦

唔好俾佢翻到身

屎盤係最黑最污糟既屎諗起佢啲老泥腳趾

佢話由我地圍爐

Tina唔值得幫
但屎盤係比佢更加作狀
乖啦好冇 等屎盤收哂皮在一個一個追擊其他人

岩 本身KoL文化就係垃圾
全部都係一班港女諗住食免費午餐
買名牌 扮靚 再利用自己人氣去賣二手野
但係咁多個入面 屎盤真係令到人一見佢個樣就反白眼
想打柒佢
所以大家唔使再鬥垃圾
屎盤一定係最垃圾最應該收皮

佢最仆街嘅地方係佢覺得賣咁貴係冇問題
你嗰啲二手衫嚟咋，其實應該連原價都唔好擺出嚟，分明就係想誤導人
俾痴線西踢爆咗個仲係到解釋，但又唔post返啲單出嚟，講到好似人屈佢，佢先係受害者咁
買你啲二手衫嘅人先係受害者呀
今次真係多謝曬你influence佢地令佢地有金錢上嘅損失呀
收手啦你退出kol界啦

每日report 留言之餘都要係度推post呀
唔好俾屎盤覺得 時間可以淡化一切

講咁耐都唔拎啲單出嚟
一定唔會係原價買囉
啲網店成日都有折

隨時件Topshop 係sponsor唔駛錢

咪又係牛油果找數
咁樣呃啲followers嚟講都真係好仆街，自稱influencer都唔知醜

推！！！

推 就快收到佢皮

瞓前一推
記得每日report 留cm send email
加油！屎盤你快啲搵工啦influencerrrrrr

唔知佢依兩個星期過成點呢

可能對牛生千依百順
因為就嚟失業靠牛生養

最慘牛生都停緊工 阿庚 夠唔夠錢交租

早晨
每日一問
今日係第幾個冇屎盆既世界???

Benefit

Innisfree

Amika

Etude house

冇人推post既

innisfree無人嘅

［再開］睇下譚得塞幾好人

要人

屎盤我一定會追擊到你收皮

最陰公無post出隨時連禮物都無得收
日日碌IG見其他行家仲post緊禮物相/片

都係個句 搵工未呀庚

MAC好鍾意送product俾屎盤架 招呼下

去到7了

留言我要愈黎愈多！

得幾個留言咋 大家做野呀

屎盤一出番尼 就要再等先收到佢皮
只要繼續追擊 佢就一世都用唔到艾豬乞食！

大家去pin message 睇同屎盤合作過既公司
再留言同send email

無錯 連試水溫既機會都唔俾佢

試佢老母水溫

推，屎盤食屎

Etude house

Benefit

兩間都好鍾意del cm大家留言炸爆佢

推呀 大大力推呀

推到班pr出聲明為止

屎盤咁得閒負評？

大家有冇send email啊

得閒到咁

唔好睇容祖國喇

innisfree
入面喺狗妹世界女liz

下個到狗女

Clinique

最近啲pr好勤力出po 我地都要勤力啲

屌衣隻liz又係好難頂

推！
要快啲開8

幾日無入嚟 牙庚搵到工未

留言好少呀屎盤出返黎架喇

大家真係唔可以懶 唔係屎盤就會出返嚟 每日用少少時間 換大家雙眼舒服
我一野留左10個 要dele 都有排佢dele

佢條仔好似性變態咁
條女又勁作狀奇撚怪怪

屎盤唔係衰格兼斷正
係堆PR眼中係高一線嘅

奈何屎盤cheap到出面自斷米路

之前一個post 有幾十個留言 依家有時十個都無

大家上啊！

點解send左俾pr team但都未覆㗎

推呢個 入去屌鳩狗妹

Bareminerals

冇人既喂

Toofaced

黎緊！唔好放棄！

Too faced 之前閂過留言！可以係每個post 都留個言 睇佢地點dele

大家要保持憤怒啊
一停左追擊個乞衣又會翻生

留晒大家都要幫幫手

睇到佢嘅回覆都好嬲

一定唔可以翻生

即刻黎！

Kiehls

留言呀！！原來請過屎盤去韓國架 大大力狙擊

追擊屎盤同時都幫手簽

屎盤你咁得閑都簽下啦

咩回覆

等睇以ig支撐人生嘅屎盤del曬所有ig story

用狙擊7婆嘅力度狙擊屎盤

好驚呀屎盤出番黎就屎來了

佢應該唔會咁易收皮

應該會過一排上水試水溫 但到時有無brand敢搵佢就

唔會上水！
每日三餐追擊屎盤

狙到佢水都唔敢上

Save 左幾個temp 每日去唔同ig追擊屎盤

點會係期間限定呢 呢啲叫有難同當 係真fd子黎架

終於有得抖下啦spoon, 平時你同牛生都咁忙^_^

Origins唔比人留言既

但佢又冇follow南瓜

Pkj 都唔靚啦副嘴臉八婆到 又冇內涵淨係識做啲小動作扮abc 呃下普通男仔就得 真係有錢有學識點會睇得上佢 係佢自己以為痴埋有錢人就變上流

自己有牛生 仲公然flirt自己朋友條仔 姣婆姣到出晒面 屎盤可能騎牛搵馬 都睇出佢唔係咁鍾意牛生

我都係
翻工send toilet send lunch send 放工send
加埋用唔到10分鐘

推一推先

Benefit 新post 呀 點解無人留言既

反咗面啦
可能想搞散人哋呢

佢對眼咁細好心就唔好提啦

屎盤咁黑心 可能唔抵得人地幸福

Toofaced

Etude house

要人追擊

留言追擊

你今日追擊咗未？

推得好慢

炸留言啊

都癡撚線 好人好者會唔會喺fd條仔到留心心眼啊
真係姣到岀水
牛生隨時比人帽啊因住

佢當牛生係atm咋嘛
當牛生一唔肯再洗錢喺屎盤身上嘅話⋯⋯

所以牛生要用錢黎綁住屎盤
仲有擺明屎盤嫌自己條仔樣衰

所以pkj同佢反面真係抵撚死
利申dislike pkj但又覺得佢好唔爭氣搞到自己咁
比著我身邊有條友日日都找自己d衣著打扮仲同我懶fd咁想上位
真係想煎巴呢d死八婆
但又真係比條屎盤岀倒位

一定啦 根本兩個已經絕左交

18分鐘前都有post !
唔好諗住出得咁密就冇事

推 依幾日推post慢左

推到屎盤收皮

唔明牛生點頂得順條女
推！

表哥式心心眼

佢個filter搞到成身都好似好污糟好多老泥咁款

好耐冇入嚟幫手推post

其實佢冇咁大個波就收收皮先啦
死夾爛夾夾條gap岀黎
平時著衫平到乜咁
以前癡埋pkj到又想變大波 收收檔啦

入嚟幫手推呢個post

人地signature既橙tone啊
真係人無恥便無敵

睇佢夾得好辛苦

追擊

追擊到屎盤收皮

仲有冇post要追擊！

Push
想佢收皮好耐
今次抵撚死

屎盆第幾日冇用i豬

推
不過推唔郁都要推

屎盤無ig玩 無得發姣po相吊狗公 係咪好悶呀

屎盤hello

我覺得佢一直都係 之前嗰個咩健身教練都係咁

我初初仲以為係佢男朋友
就算fd都唔會咁多身體接觸啦
肯定成日周圍flirt 仔

大家勤力啲推post 唔係屎盤以為件事淡左就沖出嚟又乞食

牛生醒未

屌真係好嘔心啊陳庚佑
姣屎凳篤
人地d youtuber黑人憎極都有一兩個fd喺身邊
屌你個呃人乞衣連個撐下你既朋友仔都冇啊肉撚酸到
你望下你自己平日點對人啦 好人好者會唔會連個朋友都冇啊
啊你好似有個咩露比朋友 定佢都係你妹仔做你啊四去旅行幫你攞野幫你影露波相做你陪笑
反省下自己啦 身邊一個人都冇
真係陰公

屎盤係咪好悶豬

要唔要去埋其他品牌既ig洗版全行都知佢幾能7

就咁上面個堆不斷追擊先
起碼啲pr公司都唔敢再搵佢

好 ～～～～～繼續追擊

Save 定幾個temp隨時copy and paste

火車頭同佢仲係咪friend

快啲去叫kiehls 以後唔好sponsor 屎盤

岩岩想留言 俾kiehls block左 衰過benefit 大家幫手上

原來4個account 都俾佢block晒

快啲仆街死

大家未被block 既幫幫手留言

屌
一定要追擊

我都比佢blk

kiehlshk惡過共產黨

我之前留過一次言都比佢block咗好彩我仲有幾個ac
byebye kiehls 唔再買佢d產品啊

唔會掛 係嘅話會出聲啦

佢老公仲未unlike翻

Wtf 我比佢block 左！
仆街！衰過共產黨！
一定要追撃benefithk咁追擊佢

琴日三家姐見無有咩人推post就上返水 屌
屎盤都一撚定會係咁

痴撚線kiehls block咗好多人

我大概5分鐘前再用另一個ac 留言 岩岩去睇已經比人block 左 仆街pr咁勤力12點仲翻工dele cm

好宜家去

個post嘅Cm section原來鎖咗
集中返去kielhs先

似乎火車頭老公唔受
仲like鳩啲haters comment
媽，好柒呀～

屌你咁好心P大佢對眼

佢啲老泥係辛辛苦苦累積返嚟
唔好賴個filter

佢啲舊片班所謂朋友隻隻都騎呢怪咁樣
難怪屎盤要周圍R其他KOL做 fd
但一係R唔成一係反面

癡撚柒線
我po左3個留言打到第4個就block撚左
Mon po pr死全家

又被block
屌 我本身同屋企人都勁鍾意kielhs啲嘢

屌kielhs pr老母
完全唔撚care係咪真顧客嘅comment
直接block鳩

哇最撚惡係佢dklm
永世罷用

垃圾kielhs全部留言del晒
正仆街
同我日日email 比總公司

著撚左火
點解d pr可以咁撚仆街

入去炸kiehls 屌佢老尾垃圾brand
食屎啦

評價及建議
我們非常重視您的惠顧、信任以及與Kiehl's建立的友誼，所以我們歡迎您提出任何有關Kiehl's產品及服務體驗的評價與建議。您的意見有助我們了解我們的不足之處並作出改進，確保能夠為您提供最高質素的護膚產品及服務。如您希望與我們分享您的想法，請透過以下方法聯絡我們 kiehls@hk.loreal.com. 非常感謝您付出寶貴時間，向我們表達您的關注，並提供協助。

好撚虛偽呀kiehl's

黎緊

食屎啦 loreal本身就應該罷買
垃圾brand
永世罷買

好撚嬲 rubbish kiehls

我5個account 都被block

屌comment limited
究竟有幾多人mon緊post
喂你地唔好咁癡線啦
好撚肉酸啊真係笑撚死我
一個個驚到西咁

有故聽？
點flirt 法

屌佢老母我又一直都冇追擊過佢點解俾佢block左諗諗下又好似前一排追擊咗佢係L’Oréal group

咁撚小氣

屌 好撚嬲
投訴到總公司

痴撚線真係好撚仆街 估唔到仲有人cheap 過benefit

hi 屎盤 / pkj / 食緊花生嘅KOLs同PR

係我依家都好撚嬲痴線幾耐世紀 咁小事都要block鳩我

訓前一推

唔知係咪有嗰兩位品牌 benefit kiehls屌你老母 冚家剷 快啲中肥炎死咗佢

benefit都只係del cm
咁大間公司都block人真係第一次見
唔識PR就咪撚做PR啦on9 kielh's PR

同埋benefit而家好似都冇一開始咁樣del 係狂post野洗版

我嬲到想dump撚咗屋企啲kiehl's products
不過算 用埋先 因為係自己比錢嘅 無PR sponsor

同佢曾經有關係嘅人 好多都limit 左cm

大家去總公司ig到留言反映下

51 weeks = 啱啱好舊年
舊年PKJ同Tyrese拍拖未?
會唔會係Tyrese溝溝下屎盤 點知比pkj姣走咗呢

大公司要做到block 柒啲消費者真係第一次見

姣到咁 周圍打心心比人咁大愛
佢好似同牛山一齊咗兩年幾
肯定中間有同過其他仔flirt啦

屎盤有無咁多人溝呀

條仔都狗公格啦
鐘意埋啲女都冇乜taste
又玩抖陰 扭身扭細自我感覺良好
同屎盤 南瓜一擔擔 自戀到極
好撚襯

但係屎盤同牛油果一齊咗好耐啦

我記得有排佢成日同天堂鳥內面唔知邊個周圍一齊影相唔記得係咪tyrese

姐係同緊牛油果一齊果陣都同tyrese flirt
係咪騎牛油果搵馬嘅心態呢點知tyrese轉溝pkj

呢個咩黎架

怕咩姐
我係pkj 就開放comment 任人留喇
自己唔方便出聲鬧
開放個位俾大家宣洩
一舉兩得

個陣同左牛生一齊未

我收到

Pkj睇到應該嬲到震 係咪因為咁所以同屎盤反面

突破盲點

都真係癡撚線 啜啜心都打埋
牛生你真係綠到岀汁啊
真係好多花生食
唔怪得Pkj咁憎你啦老泥屎盆

認真，

最多都係2年幾

我淨係收到呢個 好快啲妹豬都會知道屎盤啲衰野

叫佢入去屎盆ig睇最新個post既留言

已經教育左 會叫埋朋友unfollow佢

真係好有用 大家繼續努力

屌唔係啦嬲到嬲佢抄野 之後再嬲呢樣

等果邊發酵

唔好加密 比pkj 見到嘛

喂你哋班KOL咪齋食花生
開個account爆料好喎
少個同行爭飯食

大家去屎盤個cm到tag 返pkj咪見到

好主意

唔知pkj訓左未呢 會唔會睇到呢

有冇牛油果既同事share 比牛生睇
話晒都正常樣
唔洗咁委屈做老泥妹atm

有嘅話就唔會唔滿意牛生但兩年幾都未換到畫啦
再者連cty都寧願揀我要狗仔再同佢割蓆

快啲去留！激死佢地三個

算啦佢地mon po mon到實過我地
一定有睇

Hi 屎盆 hi pkj

留左啦

笑到癲左
唔知聽日會唔會dele post

有冇link 呀

救命我笑到瞓唔著
未瞓既快d去留comment

比link 我呀 我又cm

屎盆同pkj條仔互flirt

未瞓既快啲去留言 笑死我 究竟係有幾憎佢想佢收皮

好好笑 好想知pkj背後會點講屎盤

應該都憎到佢岀汁
唔係都唔會unfollow條老泥乞衣啦

Pkj上黎爆料啦

笑到瞓唔著
佢真係好柒
未試過有kol憎佢憎到咁
不過都係自己姣底 衰貪心又講大話 copy cat 先

係得屎盤成日都做柒野 帶歡樂俾大家

笑到我 pkj真係會嬲嬲豬

聽日起身個post應該冇左架喇
-正野一定要cap左先

笑到我仆街
最衰宜家咁夜瞓曬
如果早d實炸爆ig

比埋牛生睇啊

@fongcheng_

即係佢溝唔到屎盤先溝個差唔多look既pkj?

想溝個Kol借多啲人識就真

點解睇唔到啲cm但用網頁版又睇到

但一㩒入comment就睇唔到

花生推po

我啱啱開ig睇仲有 連登網頁版虧虧地

唔係啵app睇都冇

Btw推最好上返熱門

Hi spoon 早晨

我睇到啊

襯未block大家快d留言

好正

佢偷偷地dele 左個cm嚕

預左 不過都已經好多人睇倒

笑死同埋已經有back up

最緊要係珍珍睇倒

Benefit

Etude house

推呀無乜留言

屎盤無job無sponsor無得係IG出post flirt仔
人生仲有咩意義

呢兩個post都好需要大家留言跪求

我個comment比佢delete 咗

日日上黎mon post 同睇我地狙擊佢既留言 諗起佢睇到好嬲就好笑

大家唔好鬆懈啊屎盆好快又死岀黎

嬲到曱曱跳但又冇得喺艾豬到叫春
屎盆你都有今日 冇得玩艾豬係咪覺日每日都好難捱

Tag埋牛生真係好正

個時仲要拍緊拖

牛生對屎盤死心塌地
屎盤唔緊要啦 冇咗份工都仲有atm

牛生振下夫綱啦屌 做男人做到無哂尊嚴

留咗 太多sponsor喇佢！ 而家要罷買好多好多品牌！

benefit like咗我句留言 係咪個pr都認同benefit的產品同屎盤一樣都係抄出離

笑死

個乞衣收皮未？

好撚好笑 唔知pkj bf會唔會好似cty咁即刻割席呢
個陣好似已經同左牛油果一齊啦喎 個條友可能都已經溝緊pkj

呢個cm都like 間接承認自己都係抄

諗起cty金句 從來唔係同一個蓆上

有冇一個public acc fol左呢啲公司

Benefit 新post 未夠多留言呀

Kiehls Pr mon post mon得好貼

Unblock返晒我啲account

68 post

佢又回復正常生活

睇翻真係覺得好誇張
抄得咁高調係咩心態

大家繼續努力

piah

同埋真係好普通既outfit
點解咁都要抄

kiehlshk PR中武肺

Kiehlshk pr有mon post
解Block個翻

牛油果

The damage cannot be undone tho

無人呀

68 post好少人！
快去

推呀屎盤收皮靠晒大家

係咁del comment
為乜要死攬個可有可無嘅kol
係唔係合約完之前都要maintain佢嘅形象啊

每個comment都有一個負皮

應該就無合約
好大機會係個細嘅同屎盤friend底
又唔想驚動上面俾人知自己用錯KOL

@矮屎duck duck

有本事就公開屌我哋屈鳩你啦屎盤
㩒個負評我哋唔會少忽肉
你㩒制send CV好過啦

屎盤咁得閒上黎mon post 仲唔搵工

一日一推

鄧牛生慘慘

就黎要開8

屎盤冇得po ig係咪好悶

有咩要擺係#1
我宜家整合定先

所以咪上黎負評囉

衰啲講句 其實pkj咪又係抄返黎兩舊屎同一舊屎既分別

所以天堂鳥真係好有口味
一擔擔

牛生依排冇收入 做唔到atm 會唔會比屎盤嫌棄

可能唔比牛生上佢屋企 轉個頭分埋手架啦

佢有係咁like post
見佢早兩日like咗我係狗仔

新料囉=.=
同pkj 仔仔sd錫錫表情

根據牛生連兵都不如嘅往績
應該借錢都會進貢俾屎盤

整合完8 ！
大家同我努力推
屎盤 你唔洗等喇 冇機會比你再出尼乞食

推到個乞衣冇得撈

ig留言加send email

屎盤秒負評 睇黎真係好得閒

是你嗎珍秒負評

一定會 辛苦晒絲打

@fongcheng_ 牛生愛屎盤愛到ig名都跟埋

但係轉頭屎盤同天堂鳥😘😘😘 牛生睇清屎盤係咩人來未

琴日tag左佢 應該睇得清
牛生醒未

牛生你估屎盆淨係對住天堂鳥啜啜心咩
你以外既任何仔都係佢flirt既對象啊
唉男人做到你成隻兵咁真係陰公

牛生好似當佢女神咁

牛生話係比佢個樣吸引

牛生 唔係老點你 連天堂鳥呢d cctvb歪星屎盆都flirt
你諗下果d咩健身教練啊cty啊呢d可能都有flirt
又哄到個身勁埋去d仔到
比翻少少尊嚴自己啦好心你
拍左都2年幾成3年拖仲叫你牛油果又老作咩你未ready比觀眾見倒
你個樣陽曬啦一早 仲remove你tag佢既相
用個腦諗下啦
一個真心愛你既人點會做呢d小動作啊

呢啲貨色星期日中環一地都係啦

繼續負評啦屎盤
除咗逐個po負評你應該無乜人生寄托

牛生感覺上都係果d頭腦簡單四肢發達既傻仔
一個願打一個願捱
成世做兵都肯

話唔定屎盤同佢一齊其實係借佢過橋姣佢老闆
無得救架喇牛生
影衰哂男人

講真
大隻仔暖男係gym room食女容乜易
佢係唔型但未至於樣衰
駛乜淨食屎盤

有個護屎手係benefit到嘈緊 大家幫幫手

真心比著我係屎盆都睇唔起佢啦
邊有人鐘意條仔連少少尊嚴都冇
叫佢行東唔敢行西
屎盆既寵物
抵成世做兵仔

真係唔明佢 明明自己條仔係pt
係要搵另一條仔做gym
仲要勁多身體接觸

終於出來了

留左

老老實實咁囉
擔屎唔偷食樣

護屎手屎片

無撚用到隨時係gym room同另一個pt夫目前範
牛生都無聲出

屌柒左佢 唔知係度亂吠咩

你話條女不嬲都係低調就話姐
講到牛生點好 但之前又同ex拍哂咀咀片又公開樣
而佢呢

真心唔知佢吠既點係咩
一叫佢護屎手勁大反應 唔通佢真係屎盤

牛生地位真係好卑微

屎盆自己都po唔少仔啦
又挨身挨勢咁
自己條仔就用個大大既牛油果遮住 真係肉撚酸

屎盤助手掛
老闆斷水隨時無糧出

Cap落去bin 佢c

15k姐 仲有好多選擇
唔使咁危險企出馬路幫屎盤影十萬幾張相

幾好笑 佢繼續屌緊
有佢係留言推下都好 還掂垃圾benefithk 搞緊咩活動要人留言

條友話 而我不知道屎盤是誰

屌 benefit 果個唔好再應
根本就係弱智人士

Benefit Pr唔知又要出返幾多個post

想睇benefits pr del唔del佢comment

笑死我 個護屎手想spin去人地間igshop到 問佢點回應屎盤 2手野 markup貴過原價出唔到聲

用錯不推文

Pr係咁搞Q&A 想洗走留言
點知惹左個智障翻黎

罰你推翻10次

牛生係咪camera shy自己心知肚明啦
Wow fitness啲做gym片都有出鏡
嗰啲唔見佢shy 用牛油果公仔遮頭

乖
好想快啲開到8
屎盤可唔可以一個月都用唔到艾豬

ig 係個fd仲要已經無run 都唔知拉埋黎講做咩
講講下似護fit手 唔俾人係benefit 到留言

分分鐘係benefit pr 黎

但講野完全睇唔明講咩
似中學雞係度發癲

佢越應我 我越上去

戇鳩PR先揀戇鳩KOL
如果佢Day 1由得人留comment / limit咗comment
大家就轉場啦
佢愈del反而引到愈多人comment

真係好好笑 激死pr

真lol
完全溝通唔倒
牛頭唔搭馬嘴
自己係咁鳩up發癲成個弱能人士咁

真心似弱智 benefit 搵啲人咁既人搞自己個場

開心有人幫手轟炸benefit ig

下個post記得要放屎盤發姣勾佬單野

聽朝我地就可以開新post

#1放左呃人先
#2勾佬
#3 屎盆send email比pr賴cyber bullying
#4 抄襲

原來個條友藍絲黎 唔使理佢 係到擦存在感

放左！
等你地推到8咋！

Spoon Chan,

If you survive this...

唔該哂絲打

唔緊要呀 大把時間同佢玩
最緊要整衰benefithk 個ig就得

屌藍屍5毛黎
講咩言論自由會影響倒其他人
真係cls ig留言影響倒佢d乜野

睇到我勁辛苦
難過閱讀理解

本身以為護屎 但原來屎盤都唔識 唔知關佢乜事

應該真係大陸落黎，廣州之類
冇香港人會用呢個hi字

好好笑呀
仲多過啲正常答問題既cm

笑下條智障又38頁了
加油各位
好期待有8
我整合得好詳盡

希望到第8個post
會有多過2個負評啦

多謝條弱智

真係唔知佢講緊乜

佢打每隻字我都識 但夾埋成句就唔知點解 邊到鄉下

平時都唔會同呢啲人嘈
但只要搞衰到benefit ig 就得
仆街 benefit 以後唔撚嚟修眉

我同佢鬥屌緊

死藍絲 少數派 一個人邊撚到有你地

難啲
開多幾個account都無用
P牌負評唔到

你上ig 幫手屌7屎盤就夠

笑死我 咁既智障都霸左咁多位

我係指屎盤淨係得一個account負評我哋呀
ig send email就指定動作啦

黎黎去去得2個負評
多一個都冇

有本身d pr仲想洗走d comment ，依家因為條大陸婆越黎越多

係 所以先特登引佢發下癲
打個emoji都鬧人成段野

L’Oréal group的

點解呢幾日屎盤都唔po ig story架

Benefit pr多得佢唔少

真係冇人爆料？排緊隊食花生

係咪等緊過一排風聲無咁緊
又扮哂自然咁出post

個弱智幫手推到200幾個cm

明明嬲到震 但又要扮無野打呢個樣🥰

唔會比依啲事發生

GOGOGO

全部擺埋係8！

屎盆有無proud過牛生

佢呃妹豬嗰陣有無設身處地諗妹豬感受呀
屎盤
如果你當初set個價合理無存心呃人
呢兩個星期個世界都不一樣架

佢都幾多role model架啵

條條友都係佢既bae

除咗牛生
牛生係 B-I-N-G 兵
仲要係二等嗰隻

不如估下佢會用咩方式上返水

天堂鳥真係厹一名 張張相都留言
而姣婆屎盤一定係覆心心錫錫

定係依個

可能扮死狗道歉 不過我唔會接受 唔好諗住翻身

個個都係bae

可唔可以post link 過去痴線西
救命 又要笑到我瞓唔著了

或者兩個都上過呢

係bae個ig度試水溫
但係唔知今次到邊個

邊個咁大義氣陪佢試

有*義氣

係呢段時間喇

絲打開定post 啦

留左！條8婆好煩

係到曬條19車匙 想問有幾威？ 利申唔識車

係咪最後俾人hit and run
就攬住牛生做水泡

就黎1001啦

開左了

貼上黎啦 唔該哂你

原來仲吠緊
過去招呼下佢先

暗星同牛生屎盤應該揀暗星喎
佢咁鐘意痴人上位
再者牛生無得出樣又唔畀tag 相

乞衣無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(8)

佢應該個樣正正常常都食得落

好慘啊珍珍 明明係屎盤扮珍珍

1001

999